[一人一個] 明知迷信，但信十足嘅嘢

由細到大好多迷信野

例如..
用銀包前 要計晒個銀包所有格
包括暗格、卡、相格、散字..
單數係公，雙數係乸
乸好 代表個銀包生到錢
公就洗錢 留唔到錢嘅銀包

利申:銀包共十格 係乸
但不嬲都冇乜錢

next